水人送頭會員北角陳家樂(山本一夫)被bam瘋狂慶祝區

以為導d手足坐大飛送頭就可以收割光環？
抵啦而家比人bam撚埋
其他比你導左去送中既手足連名都無人up得出

依d𨶙樣比人bam算益咗佢
害班細蚊仔無晒前途

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

水完人送頭想走佬 屌你老母

條撚樣企圖陷害香港應該死全家

喺上面一早啪咗

陣間就搵下阿聯酋有邊間1月中飛英國

講真佢拍拍蘿友就走人 冇任何損失

3妹飛雞？

用官網search咪得

咩事俾人 bam 左？

陣間食元氣慶祝

手足

又浪費左個ac

條撚樣話要走佬去英國 比波台入去屌到佢自爆

香港人逃亡移民圍爐取暖分享區 (2021-2022年)

1月11號香港8點35分飛let,2480,味計稅，收下再搵搵，先飛泰國，再飛杜拜，再飛到lhr

香港人逃亡移民圍爐取暖分享區 (2021-2022年)

#453 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

3妹勁癲

有人感謝！

走都要撘奶共阿妓sponsor
抵ban 啦

但用skyscanner搵，條柒碌應該唔會用官網買

佢害死幾多人

山本一夫
運動初期成日係連登見到佢

條撚樣滿手鮮血

條友偷圖水人去德國領事館 勁撚癲
之後仲要爆埋著草路線

ban咗仲點鞭佢屍

佢多謝你都嚟唔切

去到果邊仲可以眾籌等退休

波台又贏一仗

東沙果個一模一樣路線

吊 冇諗到呢點

仆街啦你

好好

佢facebook@會唔會同人講話1月飛英國

拉

唉 又要拉
拉！

樓主可唔可以叫連仔解封返佢個acc先

將佢所有罪證俾晒黑警，睇佢點樣走得咁開心

短視

我有個uncle個仔，未夠廿歲腦荀未生埋
比佢導左去搞事，判能左幾碌

坐已經夠辛苦，仲要之後嘅人生都唔知點算